情人節同朋友咗絕交

明知結果會係點，係但乜都做唔到，只可以望住佢發生嘅感覺，真係好心痛。

我知你都好辛苦好唔開心，對唔住。

原來打錯title

睇晒 見到句你比男朋友重要就火滾左

Too long lm see

其實男人好簡單

冇機會咪自己退出囉 過一排咪冇事囉

你逼我做朋友真係好撚折磨

睇住你同第二個男人開心真係好撚難受

是咪呢個post入邊個對？
樓下有對情侶鬧交

佢都係咁講，所以後來我都接受咗絕交呢個決定，起碼對佢會更好。

唔係

我飛住黎睇都俾我見到 都on99

反而其實我唔係好明

真心唔明 點解咁多個最後唔可以一齊唔到

現實見到太多呢啲例子

見到你哋例子就好似見到我啲朋友咁

女仔個方面點樣可以做到

Keep住好friend但唔係男朋友

諗爆個春袋都唔明

有時候大家夾同拍拖冇必然關係，我同佢熟係因為性格似，唔係因為有愛情喺入面。

因為有d生理上根本接受唔到會係一齊 例如係肥婆
有d 就廢到心理上都接受唔到

企係你立場
你想同男友繼續好好拍拖 同時同果位朋友 繼續做好朋友
係無可能
因為個重點係你位朋友仔鐘意你 明唔明
你自己對佢都有好感啦係米...(唔好呃我 呃自己)
呢D情況最危險 假如你同你男友鬧交 你係唔係第一時間會搵佢
乾柴烈火 你地會做D咩 一次唔會 兩次唔會 十次呢? 大家心照啦
結論係有呢位好朋友存在 你男朋友會放心咩?

企係你男朋友立場
好簡單 同佢斷絕來往 唔好同我講乜野做男人要大方
依加個問題係你地唔係普通朋友關係
唔係叫你斷絕全部男性朋友喎

企係你好朋友立場
我覺得佢做得岩 你同你男友一齊
斷絕來往係對你好
你位好朋友值得尊重

你要喊自己喊飽佢
男友 好友
自己2揀1
唔好哂兩位人兄既時間

利申 EX同你既情況差唔多

其實好易明 就係條女根本唔想同佢一齊 但又想條仔繼續鍾意佢 對條女黎講keep住好friend 多個工具人正 對條仔黎講就係已經咁親密 好大機會更進一步 殊不知個關係已經到咗條女既底線 女既就感覺良好 男既就俾佢搵笨柒咗幾年先知原來係無可能 斷絕來往 最啜核就係斷絕來往之後 條女就會起ig /fb even 連登打一大堆廢話再加句 雖然你不是男朋友 卻比男朋友更重要

乜原來女仔可以分得咁清楚嘅咩

我哋覺得夾 性格唔係好差

有感覺就好容易鍾意咗人

我唔知其他人係唔係

至少我同我朋友都係

你都講到咁 放過人啦

人唔係咁大方㗎喳

我對佢認識太深，我知佢鍾意咗我
咁你拍左拖就緊係會影響到大家既關係啦
個男仔都好決絕費事自己傷心啦
你就放過大家啦

我有一位同你一樣既前朋友
而我既係站係個男仔既立埸到
同你唔同係佢選擇隱瞞我

係一個星期前 我block 左佢
因為我用自己既途徑知道佢同我最好既朋友一齊左
而我點解選擇block 左佢 係因為三個原因
一.唔想傷害自己既好朋友
二.唔想做一個傷春悲秋既角色
三.唔想面對你同佢一齊

你可以講你響依件事你都有受傷你 無左個朋友
但你有無諗其實個男仔見住你同你男朋友一齊只會更心酸
佢己經選擇做絕情果個 你根本就唔應該留住佢

唔知你明唔明鐘意你三個字點解
你鍾意一個人就姐係你唔應該去塭其他人
同時唔應該講咩＂我可以話佢喺我心入面地位的確比男朋友重＂
你禁做只係表現你一D都無睇重你男朋友
更加無尊重個男仔

而我深信個男仔知道你拍拖依件事佢係更加唔開心 同埋自己一個飲醉酒

既然一早就唔鍾意人 又何必接受做朋友
既然人地都選擇左 又何必左右佢既決定

我俾你既意見係好好同你男朋友一齊

送樓主一首：我不是偉人

借樓主個post 講兩句
L小姐我知你有睇連登 唔知你會唔會睇到
我決定左絕交 你就無需要去留我
好好同我朋友一齊開開心心

你有咩陰暗面？

一個鐘意3年 vs 一個熟左半年 熟同岩傾係好難搵，但唔通你覺得佢重要，咁你就一直都唔拍拖咩，一定有取捨。除非佢係gay，又除非佢有女友，否則你拍拖你就要有準備佢會疏遠你，調轉頭到佢有女朋友，佢都有機會疏遠你

睇到好唏噓，好close但係又唔能夠喺埋一齊

放過咗

個男仔做得岩呀
應該尊重佢既決定

人地鍾意你咁耐 你派至少5次好人卡
佢都諗住終有一日守得頑石點頭
結果無 你俾左機會第二個
咁咪止蝕離場囉 你為人好就放生人

從來冇當過佢係工具人，試過因為佢推咗好多人，佢臨時有事自己一個喺佢樓下等咗1個鐘都冇真係嬲過。有得揀我唔想佢鍾意我，只係想返返大家都有鍾意嘅人嗰段時間，嗰段真係純友誼。不過依家已經返唔到，我都明，最後冇逼佢，雙方都同意咗絕交呢個決定。

你同邊個一齊 最後佢都會同你選擇絕交，而你又講到如果知道會絕交，咁係咪代表你一世都可能為左佢唔拍拖？

其實我知呢日遲早會嚟 唔開心上嚟叫春啫，冇嘢俾你地揀因為自己已經揀咗放棄朋友，我揀咗呢條路我都會好好行落去。

其實只要你唔係恐龍級，暴龍級女仔，好friend嘅話對男仔嚟講好難有純友誼

我諗起自己，我都毀咗一段同異性朋友嘅友情

哦咁慘呀

我係巴打，我好明白你呢種感情
Soulmate嘅情感交流

可惜我單方面破壞咗 好後悔

多謝你

終於有人明

自己不嬲多女性朋友，都有女朋友，純友誼其實絕對可以存在
見你拍咗拖得唔到你就要絕交明顯係對方對你有嘢
咁除咗斷聯絡冇更好嘅方法，冇話邊個嘅錯，因為段關係由佢鍾意你個下已經變咗質

只係我比你更蠢，因為我有一刻萌生非份之想。雖然後尾我都冇咗呢種非份之想，但我都係覺得自己嘅感覺已經變質，所以做咗件蠢事令佢唔再搵我

我自己反而唔明點解樓上嘅人會覺得異性同輩友儕之間只可以有男朋友、女朋友、觀音港女、兵、狗公、第三者、綠帽賤男、綠帽臭雞呢類角色，而唔可以存在一個異性嘅知己、Soulmate。

我自己重有其他一樣純友誼嘅女性朋友，得閒出嚟食飯聚舊，平日傾下日常嘢，都叫一段好嘅友情

關係變咗質呢句真係

啱，唔明點解想同異性做朋友就一定係收兵，一定係留個工具人喺身。

屌你老味咁咪分手囉同你條仔,死港女
一時又話自己bf感情未夠深,一時又話c君重要過bf
一時又話自己接受唔到冇左佢,咁你咪同依家個bf分手同c君一齊囉
反正你自己都話自己衝動先同依家條仔一齊

好心好報？

一切已成定局，係上嚟叫春啫，拍得拖就唔會咁易放手。

諗起魯迅一句

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。

但其實佢鍾意你都唔係純友誼啦
佢對你好只係佢鐘意你姐
姐係人地溝緊你
你就受左第二個溝
梗係要走啦唔通係到柒丫
點係你想佢幫你條仔戴綠帽

可以嘗試一下 打場友誼波 維持大家關係

咁咪block埋佢一了百了，你有為左佢冷淡唔開心姐係唔係點緊張依家條仔啦，做咩唔分？
等陣拍幾個月，先分就唔好啦

樓主都on99人地擺明鍾意你，自己又有respon, 但同時又受第2件溝，仲要為左所謂既朋友心痛到仆街，點睇樓主都唔似好鍾意依家條仔，遲早派帽

好朋友對自己冷淡所以唔開心=唔係點緊張依家條仔？

如果依家一定要我講，我可以話佢喺我心入面地位的確比男朋友重

你自己睇啦，樓主自己講嫁，我冇屈佢

咪撚扮哂野叫春啦臭雞

究竟邊個話愛情一定要重要過友情，如果絕交嘅係我女性朋友，而我有一樣嘅reaction，你地仲會唔會咁講?

同性無咩所謂
異性太FD就會有問題
每次同你嗌交
你就去搵同一個男人
我只會更燥

拍拖之後除咗絕交嗰日冇同佢出過，應該係話知佢鍾意我嗰陣已經決定咗放棄呢段友誼，係唔捨得啫。

咪當係為你條仔做D野
尊重下佢身份囉
亦都證明你愛佢吖

其實佢不停溝緊你 你又唔受
咁都可以keep住做fd 仲要咁fd真係未見過
我見d女仔fd 知道個好fd 既fd原來係鐘意自己
會即刻無fd做
因為佢地會覺得原來條仔對自己好 原來係有目的
你試下諗下你地d身體接觸
佢可能返去打個飛機添

佢冇溝過我

On9 根本冇關係係永遠都唔會變
你呢d女仔真係好天真
就算你個fd真係好偉大咁接受左你地
你估你男朋友又唔會介意咩
到時你可以點做？分手？定搞到好似同個fd偷情咁
我都經歷緊類似嘅情況，不過係個女仔都係簡左同我朋友一齊，然後我女朋友又冇，個男仔朋友又疏遠我，已經好慘，而家又好似比人當第三者咁

如果我冇估錯其實唔係好耐，因為佢之前係有鍾意嘅人，然後成日cap message俾我睇問我點覆好，就係基於呢點我覺得我同佢真係可以有純友誼。

archived
我覺得友情又好，愛情又好，任何一段關係都唔係咁容易放得低。

唔好咁天真[black] [/black]

拍拖到依家嘅任何決定都係base on佢係我交心嘅朋友之下，唔係base on佢係一個異性，衡量嘅點係我覺得友情同愛情邊個更重要。我係真心覺得友情同愛情邊個重要啲係因人而異，唔係話因為佢係異性，就唔可以有俾比愛情重要嘅地位，否則就係我鍾意佢、就係我會帽我男朋友。正如如果我有個反對我拍拖嘅同性朋友，我會有一樣嘅reaction，我會因為佢而重新考慮係咪應該拍拖，唔通我想同佢搞les?當然，佢鍾意我係另一回事，起碼我係拍拖嗰一刻先知，知完我都有即刻保持距離，但係起碼我覺得對一段深厚關係唔捨得係人之常情。

除非你係肥婆，如果唔係唔駛指意 男人會同你有純友誼

仆你個街

我咁講你個心會唔會舒服啲？

好耐冇聽過絕交呢個 term ，對上次聽係小學二年班

少少

覺得係樓主個朋友小家only
得唔到樓主就要講明絕交impress對方
正常唔識自己淡出嘅小學生咩絕交

好認同，自己慢慢淡出先係成熟

食屎啦臭雞

做你條仔都唔知要帶幾多帽

一定一定唔會帽佢，呢個係我底線。

完全唔x知你想表遠啲咩
如果知會絕交寧願唔要男朋友
但係同佢又唔會above fd
所以朋友>=佢>男友?
咁佢同你男友都幾慘喎

樓G當人係兵

我都試過
做咗朋友好多年，以前仲幫佢溝女（成功溝到，佢哋仲一齊咗幾年）。點知有一年佢突然表白⋯嚇得我⋯

反而之後大家都各自有另一半，就做得番朋友。所以我覺得你又唔使咁灰。

我就係事主
我認我係小家，因為我做所有嘢都係為咗要樓主同我一齊
而樓主只係揀咗同自己鍾意嘅人一齊，喺我心入面佢冇做錯任何嘢，事情都告一段落啦，多謝大家關心